UFO是存在的，但這是魔鬼的欺騙和招魂術，全世界將會因UFO而陷入極大的欺騙與震驚中。

UFO是存在的，但這是魔鬼的欺騙和招魂術，全世界將會因UFO而陷入極大的欺騙與震驚中。

雖然令人無法置信，但的確有聳人聽聞的事件正在發生。

魔鬼撒但已經準備好要借著某種震驚的事件，促使全世界的人聯合、所有的宗教聯合，使所有人的注意力都集中在同一個主題和事件上，將他們雲集在他自己的謊言中。

這大陰魔正在全世界進行。警醒謹守！主必快來！

近段在世界各地頻繁出現不明飛行物引起世人的高度關注和好奇，發布外星人探索這方面的信息時，更新最多的還是以不明飛行物UFO為主。從過去到現在，美國政府始終被指控掩蓋外星人造訪地球的事實真相，甚至許多網路消息指稱美國政府與外星人有秘密的協定和接觸。那麼，今天頻繁出現的UFO到底給我們一個什麼信息呢?

耶穌在馬太福音24章中向我們說明了他再來的徵兆，從中我們可以讀到一些特別的內容。雖然在耶穌升天之後，這些預言在世上成就了，但不久的將來，在我們眼前會發生驚人的事件，通過這些事件我們會再次看到預言的應驗。讓我們一起來讀這裡的話語。【太24：23、24】「那時，若有人對你們說『基督在這裡』，或說『基督在那裡』，你們不要信。因為假基督、假先知將要起來，顯大神跡、大奇事。倘若能行，連選民也就迷惑了。」這裡「選民」是指誰？難道不是那些相信話語、相信耶穌，比任何人更加努力地按照真理生活的人嗎？那連選民也會受到迷惑的驚人事件，即將要在世上發生的究竟是什麼事件呢?

UFO是存在的，但這是魔鬼的欺騙和招魂術，全世界將會因UFO而陷入極大的欺騙與震驚中。雖然令人無法置信，但的確有聳人聽聞的事件正在發生。那使全球聯合，使所有的宗教聯合，使所有人的注意力都集中在同一個主題和事件上的大陰謀，現在正在進行，而這陰謀的中心就是我們的仇敵魔鬼撒但。他已經準備好要借著某種震驚的事件，促使地球上所有的人都聯合在一起，然後欺騙他們，將他們雲集在自己的謊言中。

UFO就是「不明飛行物」，從1960年代開始，UFO常常出現，引起了很多人的關注。甚至還有這樣的傳言：在美國政府的一個地下室里，存放著墜落在沙漠里的不明飛行物殘骸和外星人的屍體，這被稱為羅斯威爾事件。

此外，還有人聲稱自己親眼看過不明飛行物，後來經過打聽，才知道那只是一個為了觀測氣象而製作的類似風扇的器械；也有人說，那真的是不明飛行物，強光一閃就消失了；還有人說是看錯了；還有人說，這是美國發明的一種新武器，用來做實驗的飛行物。總之，有各種各樣的說法，世上充滿了各種傳聞。

現在幾乎沒有人否認外星人的存在。因為長久以來，魔鬼通過視頻、電視、電影和小說為媒介進行炒作，使人相信外星人的確是存在的，但不一定會來攻擊我們——「他們或許是作為我們的幫助者和救贖主而來。」魔鬼大肆地渲染，甚至要讓小孩子也承認並相信外星人是人類親密的朋友。在這件事情上，他取得了成功。在過去的50年中，魔鬼一直在進行這項工作，隨著影視科技越來越發達，這種認識非常成功地蔓延到了全世界。人們已經接受了這樣的教育，甚至某一天突然見到外星人也絕不會感到驚訝。我們正生活在這樣的世界上，這絕不是偶然的事情。

現在出現了各種各樣的說法，「外星人與人類接觸。」也有人說自己見過外星人，乘坐過飛碟，去過外星人居住的星球；甚至有人說自己被外星人綁架，被帶去接受了人體試驗，然後被送回來……有各種各樣的說法。但大家請記住一點，如果有外星人的存在，如果他們可以來到充滿罪惡的世界上進行與人類的接觸和對話，那麼上帝為什麼過去沒有允許這些事情發生呢？上帝命定了罪惡、魔鬼和惡靈的作為只能被限制在地球上。在啟示錄12章中我們可以看到，魔鬼在天上的戰爭中失敗，於是被趕到了地球上，所以說：「諸天和住在其中的，你們都快樂吧！只是地與海有禍了！」所以罪惡與叛逆，魔鬼與惡靈的作為被限制在了地球上。雖然也有上帝和聖天使的作為，但《聖經》也明確地說到，惡靈的作為只能被限制在地球上，不能進入其他的世界（星球）。

世上有各種宗教，各種哲學，各種信仰，各種政治與文化，究竟要發生什麼事情才能將紛繁複雜的世界和世界上的人都捆在一起呢？那就是人類從未期待也無法理解的超自然事件——外星人的到來。如果突然有一個銀色的飛碟，閃爍著光芒從東邊飛來，降落在芝加哥的西爾斯大廈上，那麼全地將會人聲鼎沸，所有的鏡頭都會對準那裡，所有的新聞都會中斷，所有人的注意力，所有人談論的話題都會集中在這個飛碟上。或許世界上的所有國家——俄羅斯、美國、的戰鬥機都會在那裡集合，彷彿發起了宇宙戰爭一樣。這驚人的物體徐徐降下，停留在芝加哥的西爾斯塔上，全世界的人都將矚目。無法攔阻，無法轟擊，也無法斷定它是為和平而來，還是為爭戰而來。這樣，飛碟在那裡停留著三天之久。

當地球上的所有媒體，所有新聞和所有人的注意力都集中在這件事情上時，飛碟下面的門突然打開了，一個超人的存在，伴隨著彩虹般驚人的光芒走了下來。看上去是穿著白色的衣服，全身閃爍著光芒。他下來的時候高聲宣布說：「我是為和平而來！」這時，全地的人都會因他的魅力而神魂顛倒。他們目睹了人類歷史上從未有過的事件，科學性的事件，超自然的事件，至今為止只會出現在漫畫中的驚人事件。魔鬼可能以一種非常科學的，現代人可以理解的，在一直以來所受的教育中所了解的外星人的形象出現嗎？不僅可能，而且他很快會這樣去做，這樣的事情即將發生。我為什麼講這些呢？因為有驚人的事情正在幕後發生。

魔鬼將會模仿耶穌基督再來的形象來到地上，因為耶穌曾預言說魔鬼將會這樣做。最後的欺騙將會在我們所生活的末時代發生。世界試圖在各種宗教與文化中聯合卻未能成功，最終魔鬼要用讓世人都能接受的方法讓它聯合起來。驚人的事情即將會發生。世上所有的宗教，所有民族，所有的政治家都會同心合意地說：「為了解決地球的問題，比我們更先進、擁有更驚人的文明和科學技術的外星人終於來了！」會發生前所未有的驚人事件。那時，世界會多麼驚人地聯合在一起！如果有一個像聖母瑪利亞的外星人與他同來，那麼伊斯蘭教徒、猶太教徒和基督徒之間會聯合起來，所有宗教的信徒們都會聯合。

當這樣的事情發生時，如果有一群人膽敢本著《聖經》說：「他們不是來幫助我們的外星人，是魔鬼！」可以想像他們會受到怎樣的逼迫嗎？在末時代，擁有真理，按照《聖經》的話語生活，是一件非常艱難的事情。我們現在要用話語來預備和塑造我們的心靈，因為這樣的事情即將會發生，所以我們要謹慎。

在梵蒂岡有天文學研究所，還有巨大的天文台和天文望遠鏡。最近，在天文望遠鏡中有紅外線，可以監視來自外界的物體。這是科學的新發現，人類甚至擁有如此驚人的技術。最近美國航天局和美國空軍部也發表學說：「我們捕獲了UFO的蹤跡，也不得不承認他們的存在。」所以這個問題非常嚴肅，從科學角度來看，任何人都不得不承認。在美國空軍部，有越來越多的飛行員說：「雖然我們沒有親眼見過外星人，但我們卻親眼看見了他們所乘坐的飛碟。」在這樣的時刻，只要獲得一個機會，魔鬼就會實施他已經準備好的最後大欺騙，把世界都捆在一起。

我們再講一個有趣的話題，梵蒂岡天文學研究所的主要負責人，作為耶穌會的神父，他們都是出身南美的阿根廷，這似乎不是偶然的事情。他們說：「外星人即將作為救贖主來幫助我們。」而約翰保羅二世曾經也說過很奇怪的話——「進化論里也有真理。」不僅如此，教皇本篤十六世也說過很離譜的話——「上帝最初所創造的，有可能是簡單的生命體，然後使它們進化成高等生物。」更有趣的是，新紀元信徒是這樣相信的——「外星人曾經來到地球上，種植了與他們模樣相似的DNA，於是這DNA長大成為了地球人。如今地球面臨危機，他們將會再次來到地球上援助人類。」可能大家覺得很可笑，認為這是很荒唐的說法，但這是很嚴肅的話題，現在有無數的地球人相信了這種假說。這種學說可不是鬧著玩的，這是進化論者、無神論者都能接受的事實。當這種假說成為現實的時候，大家能想像它欺騙的力量是多麼大嗎？世上將會發生無法想象的事情。

梵蒂岡天文學研究所的學者們說：「當外星人來到時，我們現在所相信的，不可避免的要稍作修正。人們將會承認我們的《聖經》，承認羅馬教會的權威，承認聖母瑪利亞的存在。但我們有必要修正一下我們所信的。」大家可以想象將要臨到的逼迫嗎？可以預測嗎？將會發生什麼樣的戰爭呢？只有那些被聖靈充滿、建立在話語上的百姓，余剩的教會，女人其餘的兒女才能在末時代站立。那時，聖靈的能力會比魔鬼超自然的能力更加強有力；人們將會看到無法理解的聖潔的形象——這不是那種像垃圾一樣的教導和奇怪的行為，而是一種聖潔、端正、擁有真理的品行的人顯出。因上帝和耶穌居住在他們裡面，因他們身上有上帝的榮耀，因他們通過認識真理而獲得的品行，全地將會發光。人們將會在最後的大欺騙和上帝聖靈的大呼喊之間做出決定；人們被夾在兩種勢力的戰爭中，在惡靈的作為與聖靈的作為之間，在這兩種超自然的能力之間，人們不得不做出最終的決定。這樣的時候很快就會來到，我相信這一事實，因為《聖經》是這樣說的。

有一個法國人，名叫benjamin crem，他自稱為新紀元運動的施洗約翰，並主張說：「新紀元的彌賽亞—Maitreya即將到來，我已經遇見了他。他將要以非常驚人的方式與地球人見面。」所以梵蒂岡天文學研究所已經公開宣布外星人的到來。就在此時，一位與天文學研究所重要成員一樣出身於南美阿根廷的耶穌會神父，當選為教皇。大家要知道，這絕不是偶然的事情。梵蒂岡主張，創世記中所記錄洪水之前的偉人，就是天上的天使與人結合所生的後裔。這是謊言，《聖經》絕不是這樣說的。《聖經》說這是上帝的兒子們——也就是塞特的後裔看到墮落的該隱後裔中的女子們，就被她們的美麗所吸引，然後與她們交合生子，於是塞特的後裔也墮落了。他們所生的後裔，就是上古英武有名的人。《聖經》是這樣說的。但梵蒂岡卻主張這些偉人是天使與人類結合生出的後裔。耶穌曾說過，天上的使者不娶也不嫁，他們也不生育子女；所以這種說法是與主的話語完全違背的。因此，我們在末時代按照《聖經》的話語相信，是多麼重要的事情。

還有一個有趣的事實，當不明飛行物出現時，什麼會不斷增加呢？招魂術，與靈界接觸並進行對話的事情會不斷增加。最近，我們到處可以看到與招魂術有關的節目、連載作品或電影，而且只有這些東西才能賺很多錢，才能使人們有興趣。這些節目受到了很多人的歡迎，十分暢銷。招魂術正在近距離地與人接觸。在美國公民中，有百分之五十的人都表示——「我相信在我的有生之年，外星人將會到來。」這是不是很嚴肅的問題呢？不得不說這是嚴肅的問題。

根據《The Soul Hustlers》一書的作者諾伯根（Rene Noorbergen）所作的報告：「隨著人們對UFO的關注日益增加，神秘主義的現象也在不斷增加。」各位，神秘主義是什麼？人們已經厭倦了自己的生活，厭倦了自己的宗教，厭倦了世上的問題，厭倦了疾病……所以他們開始期待一種自己無法做到的事情，而陷入到神秘主義當中；在自己完全做不到的絕望情形下，他們對神秘主義產生了興趣，幻想著自己飛翔到某個地方，就這樣受迷惑陷入到自己也無法理解的超自然現象、教導或經驗中。諾伯根通過統計，發現當人們對UFO的關注達到高潮時，神秘主義也受到更多人的歡迎。

在過去的埃及文明中，可以發現這樣的事情。埃及金字塔下面有王族的墳墓，如果進入金字塔參觀這些墳墓，可以看到一樣必不可少的東西，那就是長著翅膀的蛇。那裡一定會有長著翅膀的蛇的浮雕，要麼刻在法老的寶座上，要麼刻在法老的坐椅上。火鳳凰也是源於埃及的神話，「人死之後成為火鳳凰，飛向遙遠的極樂世界。」他們是這樣相信的。

這種神秘的教導與信仰，並不是在埃及的時代才出現的，它一向存在於人類的歷史中。將奇怪的神秘主義現象與教導放在遠離上帝之人心中的，就是我們的仇敵魔鬼的工作。從前在埃及也有這些。當時有一種教導：長著翅膀的蛇的軍隊最終會來到世上幫助我們。這種教導曾在埃及深深地紮根。為什麼偏偏是蛇呢？並且它是長著翅膀的蛇。還有一種教導說：「我們將來會成為火鳳凰，飛向那些長著翅膀的蛇的軍隊所在的地方。」不僅如此，我們如果去參觀阿茲特克印第安人的墳墓，那裡至今還畫著長著翅膀的蛇的模樣。這並不是偶然的事情，魔鬼為了欺騙人心，一直以來在從事著他的工作。通過這些事情，他為最後的大欺騙做好了準備。

現代科學所描繪的耀眼奪目的UFO，很有可能會模仿救主的形象從天而降。我們該如何描述這件事情的嚴肅性，才能讓人領悟呢？如何明確地講述耶穌的再來，才能使人們真正的等候和期待呢？這是上帝末時代教會所擔負的重大責任之一。為此，我們要領受聖靈，比任何惡靈更強有力的聖靈。也要獲得能明確地傳講福音的能力，能推翻一切假道與迷惑的能力。曾經，術士和行法術的人用法術吸引人的時候，使徒保羅憑著聖靈的能力斥責了魔鬼的作為。我們也要獲得使徒保羅所擁有的聖靈的能力。我們裡面要有上帝的臨格，無論魔鬼施行什麼樣的超自然現象，我們都要能得勝。正如啟示錄18章的話語一樣，因為上帝的榮耀照在你身上，所以要興起發光。無論世上發生多麼大的事情，上帝是比世上的君王更有能力的一位，他必會賜給我們得勝的能力，也賜給我們傳揚福音、拯救靈魂的能力。我對此非常確信，也為此而禱告。

最終，佛教徒會說：「釋迦摩尼來了！」伊斯蘭教徒會說：「穆罕默德來了！」還有人會呼喊說：「聖母瑪利亞來了！」「耶穌來了！」但我們要知道，《聖經》並不是這樣教導的。

【林后11：14】「這也不足為怪，因為連撒但也裝作光明的天使。」這裡說，撒但也把自己裝扮成光明的天使。

【太24：21-24】「因為那時必有大災難，從世界的起頭直到如今，沒有這樣的災難，後來也必沒有。若不減少那日子，凡有血氣的，總沒有一個得救的；只是為選民，那日子必減少了。那時，若有人對你們說『基督在這裡』，或說『基督在那裡』，你們不要信。因為假基督、假先知將要起來，顯大神跡、大奇事。倘若能行，連選民也就迷惑了。」若沒有被聖靈充滿，許多相信《聖經》、求告耶穌之名的人，甚至選民，也將不知所措。將會發生非常可畏的事情，我們要警醒。

【太24：25-27】「看哪，我預先告訴你們了。若有人對你們說，『看哪，基督在曠野里』，你們不要出去；或說，『看哪，基督在內屋中』，你們不要信。閃電從東邊發出，直照到西邊。人子降臨，也要這樣。」

從這裡可以看到，耶穌的降臨如同閃電從東邊發出，直照到西邊一樣，是所有人都可以看到的。使徒行傳1章中說，耶穌再來時也像他升天的時候一樣，是人類肉眼可以清楚地看到的，並不是秘密進行的。馬太福音24章和啟示錄1章中也說到，他的降臨是眾目都能見到的。耶穌並不是悄悄地來到，突然出現在俄羅斯或耶路撒冷，而是以我們可以看到的方式來到，使地上所有的人都能見到他。

在講這個主題時，有人會向我提出這樣的問題：「這怎麼可能呢？地球是圓的，如果耶穌從一邊來，地球另一邊的人不是看不到嗎？」各位，對上帝來說，這是問題嗎？將球狀的地球暫時展開不就行了嗎？有什麼問題？或者像海市蜃樓現象一樣，雖然是從一個方向來，但主難道不能讓整個地球的人都能看到嗎？海市蜃樓是什麼？通過大氣的折射，使地球這邊的人能看到地球另一邊的景象，像真的一樣。

《聖經》說，眾目要看見他，而且會伴隨著天使的號角聲，以所有人都能聽到的大響聲降臨，是任何人都無法冒充的。千千萬萬的天使將要一同降臨，誰敢模仿這種驚人而榮耀的場景呢？魔鬼也無法模仿耶穌再來的光景，他雖然能欺騙，但絕不能模仿耶穌再來的場面，主會阻止他這樣做。所以那些相信真理的人將會辨明——誰是真正的主，誰是由魔鬼所冒充的。

啟示錄6章說到，當耶穌再來時，會發生地殼的大變動和驚人的災害。山嶺海島都會挪移，地震和各種可怕的事情將會發生，天被火燒就銷化了，有形質的都要被烈火熔化。魔鬼怎敢模仿這些呢？更令人驚訝的是，帖撒羅尼迦前書4章說到，義人將會復活，死去的人都會從墳墓中起來，他們將會唱著勝利的凱歌與讚美而復活，帶著全新的、不朽壞的身體從墳墓中起來。那些活著的聖徒，爺爺奶奶將會見到他們的孫子孫女們，父母也會與他們的女子重逢，過去的朋友們和教友們也會再次見面，這驚人的復活事件將會在整個地球上發生，誰會看不見呢？

耶穌的再來伴隨如此驚人的事件，魔鬼怎敢模仿呢？所以，通過《聖經》的描述，我們必須再次確認耶穌基督的再來是有明確條件的：耶穌再來的時候，他的腳不會踏在地上。

帖撒羅尼迦前書4章說，當復活的聖徒和活著的聖徒相聚在一起時，在無比欣喜之中，他們的身體不知不覺徐徐上升，這才是真正的被提升天。那時我們會面見耶穌。主用來接我們的天國汽車只有一輛，不是數百艘宇航員所乘坐的宇宙飛船，而是榮耀的雲車。這雲車是不是會很大呢？因為要容納很多人，所以非常大。雖然這片雲彩在剛開始看上去像手掌那麼大，但當它越來越靠近時，我們就會看到千千萬萬天使那耀眼的榮光。那時惡人會在恐懼中顫抖，說：「大山和岩石，倒在我們身上吧！讓我躲避羔羊的憤怒！」但義人將會歡呼說：「這位就是我們的救贖主！是我們素來等候的一位！」我們將會唱著讚美跑過去。於是我們的身體會上升，我們要面見主，要見到耶穌。

當我們乘坐主所預備的榮耀雲車緩緩上升時，世界就離我們越來越遠。當宇宙飛船從佛羅里達州升空時，宇航員這樣表達了他們當時的經歷——「我們坐在裡面，看到地球離我們越來越遠了。」有一次我讀到這樣的內容，一位宇宙員寫道：「地球越來越遠，地球上的山也越來越遠，房子也越來越遠，逐漸看不清道路，看不見汽車了。不斷地上升，最後能看到的，只有天上的星星。」當我讀到這篇文章時，產生了這樣的想法：當我們升天時，會經歷什麼樣的經驗呢？我們也會經歷耶穌在橄欖山升天的經驗；我們也會擁有耶穌復活之後的榮耀身體。我們也會升天，離地球越來越遠。至少我們會離開地球1000年之久。

在某種意義上說，這是令人厭倦的地球，是不是可以這樣表達呢？或許對大家來說，還沒有感到厭倦吧？還有很多有趣的事情，很多喜歡的事情，也有很多好吃的，很多好朋友……但是對我來說，這地球是令人厭倦的。可能這樣說，大家會覺得很奇怪。我想速速離開，速速回到我們的故鄉。為什麼說是我們的故鄉？因為新天新地就是這地球，我們將要重新回到地球上。主要使地球荒涼1000年，等它恢復成沃土后，耶穌會再來將荒涼的地球重新創造為從前的伊甸園。但是在那之前，我們會離開地球1000年的時間，會被接到天上，與在6000年中一直和我們交往，非常想念我們的天使一起生活。我們也會見到我們想見的真正的外星人——宇宙中未曾墮落的、聖潔的天使一樣的存在——並要與他們一同度過1000年的時間。我們將會十分地喜樂，地球上一切的憂傷、絕望、艱難和疾苦都會被遺忘。

各位弟兄、姊妹，在你們的生活中是否有很多艱難呢？我遇見過很多的人，也看到魔鬼加在那些努力過著信仰生活、盡最大程度在主面前屈服之人身上的試探。地球上的每一個人都會有衰老，過去我從來沒有憂慮過自己會有衰老的一天，沒有憂慮自己上年紀了，衰老了，皮膚上長皺紋了，不能像以前一樣吃硬東西了……以前我並不會為衰老而憂慮，只是認為年齡增加了，智慧也會增加，《聖經》說，白髮是智慧的象徵。年紀大了也會更有內涵，經驗會越來越多，這樣就可以成為主更加優秀的門徒。但是，衰老也有衰老的苦衷。年輕人啊，千萬不要藐視年老的人，本身上了年紀就是一件痛苦的事情，所以請不要藐視年老的人。老年人有老年人的苦衷。

人們對我這樣說：「二十歲不一樣，三十歲不一樣，四十歲不一樣，五十歲也不一樣。」我就想：到了五十歲也很強壯啊，有什麼不一樣？我是這樣生活的。但現在上了年紀，才知道並不是這樣。特別是在接受心臟手術之後，我領悟了：上帝創造我們的時候並沒有衰老，也沒有疾病，這一切都是因為罪的緣故，因為我們叛逆的緣故。主將會速來，使我們回到永不朽壞、永遠年輕、永遠幸福、永遠喜樂的狀態，這就是耶穌的再來，這個時候很快就會到來。那時不再有爺爺和孫子，因為所有人都很年輕，都是弟兄姊妹。上帝使人類生育繁衍子女，並從中挑選出得救的百姓，給他們蓋印。當數目滿足時，那將是散居在全地上最恰當的人數。

我們是有希望的！那要來的不是魔鬼所製造的虛假的UFO，而是那真正創造了我們、維持宇宙秩序的耶穌，我們的救贖主耶和華。當他再來的時候，我們的喜樂將會是何等的滿足！

【提前4：1】「聖靈明說在：後來的時候，必有人離棄真道，聽從那引誘人的邪靈和鬼魔的道理。」魔鬼長久以來都在施行招魂術，教導邪靈和鬼魔的道理。但來到二十一世紀，他卻要通過科學性的方式，以任何人都無法否認的迷惑性的方式，能將地球上所有的人都捆在一起的超自然事件來到地上，這就是外星人。外星人的出現，會使人們超越他們之間所存在的一切差異，使他們聯合為一。在這樣的大背道中，上帝的百姓該如何爭戰呢？需要上帝聖靈的能力。

從耶穌升天直到末時，再沒有什麼書能將地球的歷史以如此準確和單純的方式記錄下來在《善惡之爭》中記錄了這驚人的話語：

【不久天空要出現一種超自然的驚人現象，作為行奇事的魔鬼能力的表徵。惡魔的靈將要出動到「普天下眾王」那裡，誘惑他們，並慫恿他們在反抗天上政權的最後鬥爭中與撒但聯合。因這些惡靈的工作，統治者和一般平民都要受他的欺騙。有人要起來假冒基督，叫人把那應當歸給世界救贖主的尊號敬拜歸給他們。他們要行醫病的神跡奇事，並聲稱自己有天上來的啟示，與《聖經》的見證相反。】

【這巨大的騙局之中最驚人的一幕乃是撒但親自化裝為基督。教會久已聲稱她仰望救主的再來，作為她一切希望的最後實現。這時那大騙子撒但便要出現，使人相信基督已經來了。撒但要在許多地方以輝煌和威嚴的姿態出現在人面前，好像先知約翰在啟示錄中所形容上帝兒子的樣式。他周圍的榮光是肉眼所從來沒有見過的。於是凱旋吶喊要響徹雲霄，說：『基督已經來了！基督已經來了！』眾人要俯伏在他面前敬拜他，同時他要舉起雙手，為他們祝福，正像基督在世上為門徒祝福一樣。他的聲調優美、溫柔、和婉。他也要用文雅慈祥的口吻，說出一些救主從前所發表親切的屬天真理，他先醫治眾人的疾病，最後便要冒基督的名宣稱自己已經把安息日改為星期日，並命令人人都要守他所賜福的日子為聖日。他又說，那些堅持遵守第七日為聖日的人正是褻瀆了他的聖名，因為他們不聽從他所差來帶亮光與真理給他們的天使。這乃是最強烈而壓倒一切的大欺騙。正如古時撒瑪利亞人受了行邪術的西門的欺騙一樣，許多的人，從最小的到最大的，都要信服這些邪術，說：這是『上帝的大能』。【徒8:10】】

【但上帝的真子民卻不至於受迷惑。因為這個假基督的教訓是與《聖經》不相符合的。他乃是為那些拜獸和獸像的人祝福，論到這一等人，《聖經》有話說，上帝純一不雜的忿怒必要傾在他們身上。】

TLDR

耶教個種非此即彼既思維
唔足夠解釋呢個世界

美國係基督教國家足已証明你所講嘅係錯

佢只係用宗教黎安撫d平民
美國佬冇咁蠢用呢種思維解決國問題

修正

睇左第一段已經唔想睇落去

你又點知道係撒旦個計劃然後周圍同人講
我夠可以話係你妖言琵惑眾

開國嗰陣十個有九個都係信基督教,包括當撈侵

too long，屌你老母

咁你覺得睇番美國歷史
美國佬係咪用呢種思維處理國際關係

美國係意識形態係咩?

0/10

三體

不過唔可以唔承認
耶教可以加強軍隊戰鬥力
你睇番歷史
以前d宗教戰爭歷史
中國都有太平天國,孫中山
所以你話美國立國係信基督教
係有需要透過宗教加強凝聚力
共同抵禦敵人

可能最有錢班人係猶太人
猶太人係信上帝
所以人們就覺得上帝就係真理

我都講句最成功,最有錢,最好打既人
同佢地相信個套理論係咪真理
係兩回事

做人要識得就事論事, 有獨立思考
睇番佢個套思想講咩
理論基礎夠唔夠, 會唔會好多缺憾
Logic上講唔講得通等等

我希望樓主你明我講咩

就係有獨立思考先要信基督教

有獨立思考就會覺得好多位邏輯上唔成立啦
耶撚